記住，如果DEM贏咗Senate就有機會小股災

因為呀登話加稅. 之前GOP拍心口話唔會支持所以個市升到而家. 如果DEM贏咗呢兩席takeover咗個senate就真係有好戲睇

唔係dem 贏咗每人派二千咩？

邊個贏都會派

依家問題係加稅
拜登見人講人話 見鬼講鬼話
之前為左取悅極左 競選時話左要大幅加稅
(%好像一倍以上)
仲有obama care 當中好多措施隨時又來過

之前市場無反應係因為
共和黨預計控制參議院
拜登班友都會以共和黨控制參議院作籍口
唔推動一堆左傾政策 (例如大幅加稅)

依家眾議院，參議院同總統 一條串燒下
無籍口唔推動加稅政策
企業盈利預計受到嚴重打擊

拜登見人講人話 見鬼講鬼話

另一例子係 對左膠，環保份子
就話取消頁岩油開發，禁止石化燃料

對石油工業就話會保住就業機會

之前拜登好多空頭支票
都會打擊企業盈利
依家一條串燒的情況 就算你唔會條條執行 都起碼要執行一半

之前睇左，加既稅比例好似係去返 Pre Trump 前既 Level ，仲有D 未 firm，比起 900B 鎂就入市場，會唔會小股災都好難講。

好矛盾

手頭有ACB 想weed 快啲legalize
但如果比dem 贏就加稅

唔會過到國會
加稅講出黎9up呃票

華爾街班友咁支持佢就知唔可能成功

加稅對FAANG黎睇都好過反壟斷

是但喇
侵上任果時夠話要強美元喇

強到今日咁都夠折墮

joe: 我憑本事贏返嚟，點解要兌現承諾？屌你老母